有d咩配「中國」兩個字 反而會信到十足？

我先

肺炎源自中國

中国莞式服務

這就是中國

騙子

會爆炸

中國的會爆炸

偷呃拐騙

中国或成最大贏家
聽到呢句一定要睇個一單新聞
一定係中国柒到仆街先要咁講

中國的炸彈不會爆炸

紅木傢俬

民主

有假架

中國製造

共匪

中國沙士

「大家都係中國人」

聽到呢句就知佢正準備搵你笨柒

中國武漢肺炎

推

藝術...中國就是爆炸

中國城夜總會

中國式陰道

中國騙子

錯喇，用黎殺平民嘅炸彈實會爆

中國城